歌舞劇《貓 Cats》電影版預告震撼登場

. . .

taylor swift

好creepy

搵明星做？
d聲差咁多既⋯⋯
以前睇dvd，舞台劇嗰班把聲好勁

造型冇問題，跟返原本

furries:

7.5K

4.5K

Congrats, sonic is no longer the creepiest looking cgi creature this year!

細個覺得隻野好肉酸
而家諗起套野覺得有d心寒

呢d所謂既CG重柒過直接化妝

化妝咪算囉

年度恐怖片，屌打It2 同 us

依套係我童年陰影

唔差喎

其實係咪用deepfake痴上去?

好驚呀，人扮ga!!!

恐怖谷理論

想睇但啲CG造型好奇怪寧願佢好似舞台劇咁化妝

屌你, 鄭則仕黎架

都係想忍memory啫